最多連登仔從父母身上學到既一定係呢樣

窮人生仔正仆街